想溝個客 但佢已經唔覆機

想溝條女
佢係我客黎嘅
之前第一次見果晚同佢都有過電
跟著都keep住wts同sc
一直都諗住約佢去迪迪尼
但佢前幾日已經開始唔覆我wts了

咁咪收皮囉

收皮啦

到底我做錯左d咩 求教

可能有仔

照下鏡

你做盛行

住公屋俾人無視係正常

叫做有間舖咁樣囉

租鋪定自己鋪

租

咩鋪先得架
格仔鋪又係鋪
賣啲咩架
開頭點approach條女

手機殼

收皮啦 唔覆就知咩原因啦 仲死chur住人

可能係我講野太悶掛

唔覆你一次？定你keep住搵幾次都唔覆？

見到你成副厹格
佢又唔想收兵咪唔理你囉

死狗公

Gay

月入多少